# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nagios Fusion\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-22 11:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-26 14:44-0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Nagios Enterprises <techteam@nagios.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: en_US\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: gettext\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "英语"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "德国"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "法国"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:378
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:379
#, fuzzy
msgid "Japanese"
msgstr "日本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:380
#, fuzzy
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:381
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "抛光"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:382
#, fuzzy
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:383
#, fuzzy
msgid "Russian"
msgstr "俄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简化中国"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "中国传统"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:14
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:106
#, fuzzy
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:156
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:650
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "关于"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:127
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "Help Resources"
msgstr "帮助资源"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "Support Forum"
msgstr "支持论坛"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "Nagios Library"
msgstr "Nagios的图书馆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:355
#, fuzzy
msgid "Support Wiki"
msgstr "支持维基"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Documentation Guides"
msgstr "文档指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Administrator Guide"
msgstr "管理员指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:431
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:533
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:534
#, fuzzy
msgid "Manage Fused Servers"
msgstr "管理融合服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "Fused Server Credentials"
msgstr "服务器凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:458
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:801
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "组态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:470
#, fuzzy
msgid "System Configuration"
msgstr "系统配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:508
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:516
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:710
#, fuzzy
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:535
#, fuzzy
msgid "Quick Tools"
msgstr "快速工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Admin Home"
msgstr "管理首页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:564
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:576
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:593
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:594
#, fuzzy
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:586
#, fuzzy
msgid "Check For Updates"
msgstr "“检查更新”"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:604
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:530
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:531
#, fuzzy
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1156
#, fuzzy
msgid "Automatic Login"
msgstr "自动登录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:643
#, fuzzy
msgid "System Config"
msgstr "系统配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:654
#, fuzzy
msgid "Manage System Config"
msgstr "管理系统配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:663
#, fuzzy
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "管理电子邮件设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Reset Security Credentials"
msgstr "重置安全性凭证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:655
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:656
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:692
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:693
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:701
#, fuzzy
msgid "License Information"
msgstr "许可信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "System Extensions"
msgstr "系统扩展"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:709
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:957
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:958
#, fuzzy
msgid "Manage Components"
msgstr "管理组件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:718
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:938
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:939
#, fuzzy
msgid "Manage Dashlets"
msgstr "管理Dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:782
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "My Dashboards"
msgstr "我的仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:86
#, fuzzy
msgid "Server Status"
msgstr "服务器状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:675
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:676
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1152
#, fuzzy
msgid "Tactical Overview"
msgstr "战术概述"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:833
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/summary.php:32
#, fuzzy
msgid "Tactical Summary"
msgstr "战术总结"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Alerts"
msgstr "通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:866
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Recent Alerts"
msgstr "最近的警示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:876
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Top Alert Producers"
msgstr "前提醒生产商"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "View Tools"
msgstr "查看工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Rotate Views"
msgstr "旋转视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "Add New View"
msgstr "添加新视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1040
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:436
#, fuzzy
msgid "My Views"
msgstr "我见"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1065
#, fuzzy
msgid "Dashboard Tools"
msgstr "仪表板工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1081
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "添加新的仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Add Dashlets"
msgstr "添加Dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:450
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:451
#, fuzzy
msgid "Available Dashlets"
msgstr "可Dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:61
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "A timeout occurred while attempting to contact the server"
msgstr "试图连接到服务器时发生超时"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:32
#, fuzzy
msgid "Failed to authenticate to server"
msgstr "无法验证服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Change credentials"
msgstr "更改凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:43
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios XI server response"
msgstr "我们无法解析的Nagios XI服务器响应"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Unable to parse server response"
msgstr "无法解析服务器的响应"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:27
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays the last 15 alerts across all fused servers."
msgstr "这dashlet显示在过去的15融合服务器在所有的警报。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/recentalerts.php:26
#, fuzzy
msgid "Recent Notifications - Last 2 hours"
msgstr "最近的通知 -  2小时以来"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays performance data for a host or service from the last 3"
" timeperiods overlayed on a single graph."
msgstr "这dashlet的主机或服务从过去的3 timeperiods，覆盖在一个单一的图形显示性能数据。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Time Stacked Performance Graph"
msgstr "时间堆叠性能曲线图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:42
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:44
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Select A Server"
msgstr "选择一台服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:50
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:53
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:23
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:108
#, fuzzy
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:186
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:57
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:210
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:353
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:684
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1004
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:59
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:62
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:355
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:685
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Last 3 Days"
msgstr "最后3天"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:68
#, fuzzy
msgid "Last 3 Weeks"
msgstr "过去的3周"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:69
#, fuzzy
msgid "Last 3 Months"
msgstr "过去3个月"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Fused Status dashlets shows status totals across all servers in a single "
"dashlet."
msgstr "融合的状态dashlets显示在一个单一的dashlet在所有服务器的状态汇总。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Fused Status Summary"
msgstr "熔融状态摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:164
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:273
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:521
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:366
#, fuzzy
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:169
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:274
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:522
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "上"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:275
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:523
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:386
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:276
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:524
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:387
#, fuzzy
msgid "Unreachable"
msgstr "不可达"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:291
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:525
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:540
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:383
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:389
#, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:181
#, fuzzy
msgid "Problems"
msgstr "问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:398
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:467
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:653
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Unhandled"
msgstr "未处理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:175
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:183
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "所有"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:165
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:286
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:535
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:368
#, fuzzy
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:176
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:287
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:536
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:390
#, fuzzy
msgid "Ok"
msgstr "行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:288
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:537
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:391
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:178
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:290
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:539
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:393
#, fuzzy
msgid "Critical"
msgstr "批评"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:289
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:538
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:392
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:270
#, fuzzy
msgid "Last Update Time"
msgstr "最后更新时间"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:255
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:298
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays the top 15 alert producers for the last 24 hours "
"across all fused servers."
msgstr "这dashlet显示前15个警报生产商，过去24小时内的所有融合服务器。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:154
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Alert Count"
msgstr "警报计数"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:181
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:238
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Servers Only"
msgstr "Nagios的XI服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays a status bar for a single Nagios XI host."
msgstr "在此dashlet显示状态栏为一个单个的Nagios的喜主机。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:671
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Host Status"
msgstr "主机状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:187
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Host Details"
msgstr "主机详细信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays a scalable performance graph for a host or service."
msgstr "这dashlet显示一个可扩展的主机或服务的性能曲线图。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Performance Graph"
msgstr "性能曲线图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays service summary information for a selected "
"servicegroup."
msgstr "在这dashlet显示选定的servicegroup服务的摘要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Service Group Summary"
msgstr "服务组总结"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only. This dashlet displays service status information for"
" a single Nagios XI service."
msgstr "Nagios的XI服务器上。这dashlet会显示为一个单一的nagios XI服务服务的状态信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:673
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:674
#, fuzzy
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Service Details"
msgstr "服务细节"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Tactical summary dashlet that displays all tactical overview information in "
"a compact view."
msgstr "战术的总结dashlet，在一个紧凑的视图中显示所有的战术概要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:96
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "总"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only.  This dashlet displays host summary information for "
"a selected hostgroup."
msgstr "Nagios的XI服务器上。这dashlet显示选定的主机组的主机的摘要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Host Group Summary"
msgstr "主机组摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "Hostgroup"
msgstr "主机组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve data from server"
msgstr "无法从服务器检索数据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "View Up Hosts"
msgstr "查看主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#, fuzzy
msgid "View Down Hosts"
msgstr "查看关闭的主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#, fuzzy
msgid "View Unreachable Hosts"
msgstr "查看无法访问的主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/fusioncore.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Provides core functions and interface functionality for Nagios Fusion."
msgstr "提供核心功能和接口功能Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Displays helpful information on getting started with Nagios Fusion."
msgstr "显示有用的信息开始使用Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:67
#, fuzzy
msgid ""
"Displays tasks that an administrator should take to setup and maintain the "
"Nagios Fusion installation."
msgstr "显示任务，管理员应采取安装和维护安装Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Displays realtime status of core Fusion subsystem processes."
msgstr "显示核心融合子系统进程的实时状态。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "Displays realtime statistics of the Fusion server."
msgstr "显示的Fusion服务器的实时统计。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:108
#, fuzzy
msgid ""
"Displays the status of available updates for your Nagios Fusion "
"installation."
msgstr "显示可用的更新您的安装Nagios的融合的状态。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "管理任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure system settings"
msgstr "配置系统设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure basic settings for your Fusion system"
msgstr "配置融合系统的基本设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:48
#, fuzzy
msgid "Reset security credentials"
msgstr "复位安全认证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:49
#, fuzzy
msgid "Change the default credentials used by the Fusion system"
msgstr "更改默认使用的凭据融合系统"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure mail settings"
msgstr "配置邮件设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure email settings for your Fusion system"
msgstr "配置电子邮件设置融合系统"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:58
#, fuzzy
msgid "Define fused servers"
msgstr "定义融合服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:59
#, fuzzy
msgid "Configure servers that should be integrated into Fusion"
msgstr "配置服务器，应纳入融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:172
#, fuzzy
msgid "Define server credentials"
msgstr "定义服务器的凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:69
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:173
#, fuzzy
msgid "Define credentials used to authenticated to fused servers"
msgstr "定义用于融合服务器的身份验证的凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "Initial Setup Tasks"
msgstr "初始设置任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "The last"
msgstr "最后"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "update check failed"
msgstr "更新检查失败"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion"
msgstr "一个新的Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "update is available"
msgstr "更新可用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Important Tasks"
msgstr "重要的任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Ongoing Tasks"
msgstr "进行中的任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Configure your fused servers"
msgstr "配置您的融合服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Add or modify servers to be fused"
msgstr "添加或修改服务器将融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Add new user accounts"
msgstr "添加新的用户帐户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Setup new users with access to Nagios Fusion"
msgstr "设置新的用户访问Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "入门指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Tend to pending administrative tasks"
msgstr "往往待行政任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Configure initial Fusion settings"
msgstr "配置最初的融合设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:184
#, fuzzy
msgid "Common Tasks"
msgstr "常见任务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account settings"
msgstr "更改您的帐户设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account password and general preferences"
msgstr "更改您的帐户密码和一般偏好"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:60
#, fuzzy
msgid "Learn about Fusion"
msgstr "了解融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities"
msgstr "了解更多关于Fusion和它的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:64
#, fuzzy
msgid "Signup for Fusion news"
msgstr "注册融合新闻"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion"
msgstr "随时了解最新的更新和发生聚变"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:124
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Fusion System Component Status"
msgstr "融合系统组件状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:97
#, fuzzy
msgid "Available Updates"
msgstr "可用更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Checking for updates..."
msgstr "检查更新..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#, fuzzy
msgid "You have not defined any fused servers yet"
msgstr "您还没有定义任何稠服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:88
#, fuzzy
msgid "Define some now"
msgstr "现在定义一些"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "You have chosen not to display any fused servers"
msgstr "您已选择不显示任何稠服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:96
#, fuzzy
msgid "Change settings"
msgstr "更改设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:976
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:109
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "国"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:29
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:40
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:362
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "产量"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:198
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:730
#, fuzzy
msgid "Host Recovery"
msgstr "主机恢复"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Host Problem"
msgstr "主机问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:204
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:736
#, fuzzy
msgid "Service Recovery"
msgstr "服务补救"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:206
#, fuzzy
msgid "Service Problem"
msgstr "服务问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "Problem Acknowledged"
msgstr "问题应答"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Flapping Started"
msgstr "扑开始"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Flapping Stopped"
msgstr "扑停止"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "Flapping Disabled"
msgstr "扑残疾人"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:222
#, fuzzy
msgid "Downtime Started"
msgstr "停机时间开始"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Downtime Ended"
msgstr "停机时间截至"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:228
#, fuzzy
msgid "Downtime Cancelled"
msgstr "停机时间取消"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "习惯"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "Update Check Problem: Last update check failed"
msgstr "更新检查问题：上次更新检查失败"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion update is available"
msgstr "一个新的Nagios的融合更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "to obtain the latest update"
msgstr "获取最新的更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Your Nagios Fusion installation is up to date"
msgstr "您的安装Nagios的融合是最新的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:167
#, fuzzy
msgid "Latest Available Version"
msgstr "最新的版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Installed Version"
msgstr "安装的版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:169
#, fuzzy
msgid "Last Update Check"
msgstr "最后更新检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Could not read program data!"
msgstr "无法读取程序数据！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "System Ok"
msgstr "系统ok"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:259
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:263
#, fuzzy
msgid "System Problem"
msgstr "系统问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "Subsystem Poller"
msgstr "子系统轮询"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:307
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:324
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:341
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:354
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Last Run"
msgstr "最后运行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:327
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:370
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:220
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:237
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:280
#, fuzzy
msgid "Not Run Yet"
msgstr "尚未运行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:315
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Database Maintenance"
msgstr "数据库维护"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:332
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "Command Subsystem"
msgstr "命令子系统"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:345
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:255
#, fuzzy
msgid "Event Manager"
msgstr "事件管理器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:358
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:268
#, fuzzy
msgid "Cleaner"
msgstr "清洁器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:375
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:285
#, fuzzy
msgid "System Statistics"
msgstr "系统的统计数据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:392
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:302
#, fuzzy
msgid "Data unavailable"
msgstr "数据不可用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Server Statistics"
msgstr "服务器统计信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:70
#, fuzzy
msgid "Metric"
msgstr "公"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:71
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "值"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "CPU Stats"
msgstr "CPU统计"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:86
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:223
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:256
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Nice"
msgstr "尼斯"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "System"
msgstr "系统"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "I/O Wait"
msgstr "I / O等待"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Steal"
msgstr "偷"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:94
#, fuzzy
msgid "Memory"
msgstr "记忆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Used"
msgstr "使用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:698
#, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:104
#, fuzzy
msgid "Buffers"
msgstr "缓冲器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:106
#, fuzzy
msgid "Cached"
msgstr "缓存"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "没有任何数据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:975
#, fuzzy
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:686
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:521
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:199
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:523
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Unknown state"
msgstr "未知状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Last Run "
msgstr "最后运行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid " Ago"
msgstr "前"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid "Last Updated "
msgstr "最后更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "You have not defined authentication credentials for this server"
msgstr "您还没有定义此服务器的身份验证凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "Define them now"
msgstr "定义他们现在"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:249
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios Core server response"
msgstr "无法解析Nagios的核心服务器响应"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:514
#, fuzzy
msgid "Status Summary"
msgstr "状态摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:295
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:295
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:548
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:977
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Active Checks"
msgstr "主动检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:300
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:558
#, fuzzy
msgid "Passive Checks"
msgstr "被动检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:301
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:559
#, fuzzy
msgid "Event Handlers"
msgstr "事件处理程序"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:346
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:602
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:472
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:658
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Acknowledged"
msgstr "已确认"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:408
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:477
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Scheduled"
msgstr "预定"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:488
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "残疾人"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:482
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "On Problem Hosts"
msgstr "在问题主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine"
msgstr "监视引擎"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:68
#, fuzzy
msgid "Destination name cannot be blank."
msgstr "目的地名称不能为空。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:72
#, fuzzy
msgid "You must select one or more dashboards to deploy."
msgstr "你必须选择一个或多个仪表板部署。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:74
#, fuzzy
msgid "You must select at least one user."
msgstr "您必须选择至少一个用户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:108
#, fuzzy
msgid "Dashboards deployed"
msgstr "仪表板部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:248
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deployment Tool"
msgstr "仪表板部署工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:251
#, fuzzy
msgid ""
"This tool allows admins to deploy one or more of their own dashboards to "
"other users. This can be useful when you design a dashboard that other users"
" may want access to. If you want each user's copy of your dashboard to stay "
"synchronized with your dashboard, select the 'Keep Synced' option."
msgstr ""
"这个工具允许管理员部署自己的仪表板中的一个或多个其他用户。这可能是有用的，当你设计一个仪表板，其他用户可能想要访问。如果你想你的仪表盘保持同步，与仪表板的每个用户的副本，选择“保持同步'选项。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:255
#, fuzzy
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:256
#, fuzzy
msgid ""
"Re-deploying a dashboard that has already been deployed will overwrite the "
"user's old copy of the deployed dashboard."
msgstr "重新部署已部署的仪表板将覆盖用户的旧副本部署的仪表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:272
#, fuzzy
msgid "Dashboards To Deploy"
msgstr "仪表板部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:275
#, fuzzy
msgid "Specify which of your dashboards should be deployed."
msgstr "指定的仪表盘应该部署。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:281
#, fuzzy
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:282
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:283
#, fuzzy
msgid "Local Name"
msgstr "本地名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:284
#, fuzzy
msgid "Destination Name"
msgstr "目的地名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:285
#, fuzzy
msgid "Keep Synced"
msgstr "保持资料同步化"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:311
#, fuzzy
msgid "Deploy To Users"
msgstr "部署到用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:314
#, fuzzy
msgid "Specify which users the dashboards should be deployed to."
msgstr "指定哪些用户应部署的仪表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:28
#, fuzzy
msgid "Error: This component requires Nagios Fusion 2012R1.2 or later."
msgstr "错误：这个组件需要Nagios的融合2012r1.2或更高版本。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Allows admins to deploy dashboards to other users. "
msgstr "允许管理员部署仪表板，其他用户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Deploy Dashboards"
msgstr "部署仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:118
#, fuzzy
msgid "Select a Host"
msgstr "选择主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:139
#, fuzzy
msgid "Select a Hostgroup"
msgstr "选择一个主机群"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:149
#, fuzzy
msgid "Select a Servicegroup"
msgstr "选择一个Servicegroup"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"Fusion Visualizations is an interactive graphing tool for your Nagios data.\n"
"\t\t\tFor most reliable graphs and dashlets, use Mozilla Firefox."
msgstr "融合的可视化是一个交互式绘图工具，为您的Nagios的数据。最可靠的图形和dashlets的，使用Mozilla Firefox。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "This component requires Nagios Fusion 2012r1.0 or later"
msgstr "此组件要求在Nagios的融合2012r1.0或更高版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Visualizations"
msgstr "可视化"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Host Health"
msgstr "主机健康"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Service Health"
msgstr "服务生"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Alert Histogram"
msgstr "警报直方图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of host health across all fused servers"
msgstr "显示一列在所有融合服务器的主机健康图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Dashlet Copyright &copy; 2012 Nagios Enterprises. All rights reserved."
msgstr "Dashlet版权所有©2012年Nagios的企业。保留所有权利。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of service health across all fused servers"
msgstr "在所有融合服务器显示柱状图的健康服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Displays a histogram of alerts across all fused servers"
msgstr "显示直方图融合服务器的所有警报"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:51
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Logged in as"
msgstr "登录的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:190
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:91
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "家"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:92
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:133
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:488
#, fuzzy
msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:93
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:134
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:490
#, fuzzy
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:136
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1024
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1029
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:99
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:625
#, fuzzy
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:142
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:222
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:489
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:15
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:58
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:189
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "No credentials defined for this server yet"
msgstr "这个服务器没有证书"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Unable to fetch data from server"
msgstr "无法从服务器获取数据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:697
#, fuzzy
msgid "License Type"
msgstr "许可证类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Purchase a license"
msgstr "购买许可证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "and receive support and upgrade benefits!"
msgstr "并获得支持和升级的好处！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Commercial"
msgstr "商业的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Invalid License Key"
msgstr "无效的许可证密钥"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Purchase a License"
msgstr "购买许可证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:13
#, fuzzy
msgid "Missing Page"
msgstr "缺页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:14
#, fuzzy
msgid "Unimplemented Feature"
msgstr "未实现的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:74
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "“重设密码”"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:31
#, fuzzy
msgid "Password Sent"
msgstr "密码发送"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:197
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:407
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:598
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:611
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:25
#, fuzzy
msgid "What the..."
msgstr "这是..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Wouldn't that be nice..."
msgstr "那会不会是很好的..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:583
#, fuzzy
msgid "Password Change Required"
msgstr "变更密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion&trade;"
msgstr "Nagios的融合™"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:32
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "积分"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:652
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:653
#, fuzzy
msgid "Legal Information"
msgstr "法律信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Sending Feedback..."
msgstr "发送反馈..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢您！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:518
#, fuzzy
msgid "Account Preferences"
msgstr "帐户首选项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:56
#, fuzzy
msgid "General Options"
msgstr "“常规选项”"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:57
#, fuzzy
msgid "User Account Information"
msgstr "用户帐户信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "General Program Settings"
msgstr "一般程序设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:66
#, fuzzy
msgid "Default User Settings"
msgstr "默认用户设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:75
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1140
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1141
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:641
#, fuzzy
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:78
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:81
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:224
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:84
#, fuzzy
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "去"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Update Permissions"
msgstr "UPDATE权限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Upload Plugin"
msgstr "上传插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Check For Updates Now"
msgstr "现在检查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:97
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1006
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:87
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1007
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:88
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:99
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:100
#, fuzzy
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复新密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Admin Email Address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:103
#, fuzzy
msgid "Email Address"
msgstr "电邮地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:199
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "语"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:105
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:106
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:171
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:107
#, fuzzy
msgid "Authorization Level"
msgstr "授权等级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Force Password Change at Next Login"
msgstr "强制在下次登录时的密码更改"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Email User Account Information"
msgstr "电子邮件用户帐户信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Email User New Password"
msgstr "电子邮件用户的新密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:111
#, fuzzy
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Number Format"
msgstr "数字格式"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Your Name (Optional)"
msgstr "您的姓名（可选）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:115
#, fuzzy
msgid "Your Email Address (Optional)"
msgstr "您的电子邮件地址（可选）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Invalid username or password."
msgstr "无效的用户名或密码。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:121
#, fuzzy
msgid "No username specified."
msgstr "未指定用户名。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:122
#, fuzzy
msgid "No account was found by that name."
msgstr "没有帐号被发现叫这个名字。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:123
#, fuzzy
msgid "Unable to get account email address."
msgstr "无法获取帐户的电子邮件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:124
#, fuzzy
msgid "Unable to get admin email address."
msgstr "无法获得管理员的电子邮件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:125
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:128
#, fuzzy
msgid "Email address is invalid."
msgstr "电子邮件地址是无效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:126
#, fuzzy
msgid "Username is blank."
msgstr "用户名是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:127
#, fuzzy
msgid "Email address is blank."
msgstr "电子邮件地址是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:129
#, fuzzy
msgid "Password is blank."
msgstr "密码为空。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:130
#, fuzzy
msgid "Security level is blank."
msgstr "安全级别是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:131
#, fuzzy
msgid "An account with that username already exists."
msgstr "用该用户名已经存在的帐户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Failed to add account"
msgstr "无法添加帐户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:133
#, fuzzy
msgid "Unable to assign account privileges."
msgstr "无法指定帐户权限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:134
#, fuzzy
msgid "URL is blank."
msgstr "URL是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:135
#, fuzzy
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:136
#, fuzzy
msgid "Default language not specified."
msgstr "没有指定默认语言。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:137
#, fuzzy
msgid "Default theme not specified."
msgstr "默认主题没有指定。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:138
#, fuzzy
msgid "Name is blank."
msgstr "名称为空。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:139
#, fuzzy
msgid "Invalid URL."
msgstr "无效的URL。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:140
#, fuzzy
msgid "User account was not found."
msgstr "用户帐户没有被发现。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:141
#, fuzzy
msgid "Blank authorization level."
msgstr "空白的授权级别。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:142
#, fuzzy
msgid "Invalid authorization level."
msgstr "无效的授权级别。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "User account was not specified."
msgstr "未指定用户帐户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:144
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr "您无法删除自己的帐户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:145
#, fuzzy
msgid "No account selected."
msgstr "没有帐号选择。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "Invalid account."
msgstr "无效的帐户。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:147
#, fuzzy
msgid "No admin name specified."
msgstr "没有指定的管理员名称。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:148
#, fuzzy
msgid "No admin email address specified."
msgstr "没有管理员指定的电子邮件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Admin email address is invalid."
msgstr "管理员的电子邮件地址是无效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Legal Info"
msgstr "法律信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:157
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:160
#, fuzzy
msgid "First Page"
msgstr "第一页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Last Page"
msgstr "尾页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:163
#, fuzzy
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:164
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:715
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1129
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:242
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:522
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:175
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "导致"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:178
#, fuzzy
msgid "Snapshot Result"
msgstr "快照结果"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:240
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "The page that went missing was: "
msgstr "失踪的页面是："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:188
#, fuzzy
msgid ""
"We're currently working on this feature.  Until it's completed, you can't "
"have it!  Seriously though - just sit tight for a while and we'll get it "
"done."
msgstr "我们目前正在此功能。 ，直到它完成，你可以没有呢！虽然严重 - 刚刚坐稳了一段时间，我们将完成它。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:192
#, fuzzy
msgid "You have logged out."
msgstr "您已注销。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:193
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:635
#, fuzzy
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Administrator Password"
msgstr "管理员密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:198
#, fuzzy
msgid "Query"
msgstr "询问"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:203
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:578
#, fuzzy
msgid "Settings Updated."
msgstr "设置更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:204
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:205
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "没有"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:207
#, fuzzy
msgid "Options Updated."
msgstr "选项​​已更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "User Updated."
msgstr "用户更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:209
#, fuzzy
msgid "User Added."
msgstr "用户加入。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "User Deleted."
msgstr "用户删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Users Deleted."
msgstr "用户删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:567
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:568
#, fuzzy
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Your session has timed out."
msgstr "您的会话已超时。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:214
#, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:215
#, fuzzy
msgid "With Selected:"
msgstr "随着选择："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:217
#, fuzzy
msgid "Your version is up to date."
msgstr "您的版本是最新的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:218
#, fuzzy
msgid "An update is available."
msgstr "有可用的更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "New version information"
msgstr "新版本的信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:220
#, fuzzy
msgid "Your current version"
msgstr "您当前的版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:221
#, fuzzy
msgid "Notices"
msgstr "声明"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:226
#, fuzzy
msgid "Per Page"
msgstr "每页"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:228
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:238
#, fuzzy
msgid "total records"
msgstr "总记录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:239
#, fuzzy
msgid "total matches for"
msgstr "总匹配的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:240
#, fuzzy
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:241
#, fuzzy
msgid "of"
msgstr "的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "You are currently running"
msgstr "当前正在运行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:243
#, fuzzy
msgid "was released on"
msgstr "被释放"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:249
#, fuzzy
msgid ""
"The page you requested seems to be missing.  It is theoretically possible - "
"though highly unlikely - that we are to blame for this.  It is far more "
"likely that something is wrong with the Universe.  Run for it!"
msgstr "您请求的页面似乎缺少。这在理论上是可能的 - 虽然极不可能的 - 我们是应该为此负责。这是更为可能的，什么是错的宇宙。快跑吧！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:250
#, fuzzy
msgid "Enter your username to have your password reset and emailed to you."
msgstr "输入您的用户名，重置您的密码，并通过电子邮件发送给您。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:251
#, fuzzy
msgid "Your account password has been reset and emailed to you."
msgstr "您的帐户密码已重设，并通过电子邮件发送给您。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:252
#, fuzzy
msgid "Nagios Reports is already installed and up-to-date."
msgstr "已经安装Nagios的报告和到的日期。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:253
#, fuzzy
msgid ""
"Your installation requires an upgrade.  Click the button below to begin."
msgstr "您的安装需要升级。点击下面的按钮开始。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:254
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "One or more errors were encountered:"
msgstr "遇到一个或多个错误："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:255
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Reports has not yet been setup.  Complete the form below to install "
"it."
msgstr "Nagios的报告至今尚未安装。填写下面的表格来安装它。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:257
#, fuzzy
msgid ""
"One or more fatal errors were encountered during the installation process:"
msgstr "在安装过程中遇到的一个或多个致命的错误："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:258
#, fuzzy
msgid "Upgrade is complete!"
msgstr "升级已经完成！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:259
#, fuzzy
msgid ""
"Installation is complete!  You can now login with the following credentials:"
msgstr "安装完成！现在，您可以登录使用以下凭证："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:260
#, fuzzy
msgid "An error occurred while executing the following SQL query."
msgstr "执行下列SQL查询时发生错误。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:261
#, fuzzy
msgid "Unable to connect to database"
msgstr "无法连接到数据库"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:262
#, fuzzy
msgid "You are required to change your password before proceeding."
msgstr "您需要更改您的密码，然后再继续。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:263
#, fuzzy
msgid ""
"We love input!  Tell us what you think about this product and you'll "
"directly drive future innovation!"
msgstr "我们热爱输入！请告诉我们您考虑一下这款产品，您将直接推动未来的创新！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:264
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:265
#, fuzzy
msgid ""
"Thanks for helping to make this product better!  We'll review your comments "
"as soon as we get a chance.  Until then, kudos to you for being awesome and "
"helping drive innovation!<br><br>   - The Dedicated Team @ Nagios "
"Enterprises"
msgstr ""
"感谢您的帮助，以更好地使这种产品！只要我们有机会，我们将审核您的评论。在此之前，荣誉给你真棒，推动创新！ <br><br> - "
"专门的团队Nagios的企业"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:266
#, fuzzy
msgid "An error occurred.  Please try again later."
msgstr "发生错误。请稍后再试一次。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:275
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Reset"
msgstr "Nagios的融合重设密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:276
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Changed"
msgstr "Nagios的融合更改密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Account Created"
msgstr "Nagios的融合创建的帐户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:279
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been reset to:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You can login to Nagios Fusion at the following URL:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"你的Nagios的融合帐户密码已重置为:\n"
"\n"
"％s\n"
"在下面的URL，您可以登录到Nagios的融合：\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:281
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been changed by an administrator.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"你的Nagios的融合帐户的密码已更改管理员。您可以登录以下信息：\n"
"\n"
"用户名：％s\n"
"密码：％s\n"
"的URL：％s\n"
"\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:283
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"An account has been created for you to access Nagios Fusion.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr ""
"已经创建了一个帐户，您可以访问Nagios的融合。您可以登录以下信息：\n"
"\n"
"用户名：％s\n"
"密码：％s\n"
"的URL：％s\n"
"\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:296
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:471
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:538
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:297
#, fuzzy
msgid "Clear Search Criteria"
msgstr "清除搜索标准"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:914
#, fuzzy
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:300
#, fuzzy
msgid "Customize Permissions"
msgstr "自定义权限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:301
#, fuzzy
msgid "Masquerade As"
msgstr "伪装成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:302
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:536
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "看"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:303
#, fuzzy
msgid "Popout"
msgstr "弹出式视窗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:304
#, fuzzy
msgid "Add to My Views"
msgstr "我的意见"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:305
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:412
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:418
#, fuzzy
msgid "Add View"
msgstr "添加视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:306
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:425
#, fuzzy
msgid "Edit View"
msgstr "编辑视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:307
#, fuzzy
msgid "Delete View"
msgstr "删除视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:308
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:406
#, fuzzy
msgid "Send Us Feedback"
msgstr "给我们反馈"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:309
#, fuzzy
msgid "Get Permalink"
msgstr "获取固定链接"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:537
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:311
#, fuzzy
msgid "View Output"
msgstr "查看输出"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:312
#, fuzzy
msgid "View Host Notifications"
msgstr "查看主机通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:313
#, fuzzy
msgid "View Current Host Status"
msgstr "查看当前主机状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:314
#, fuzzy
msgid "View Current Status of Host Services"
msgstr "查看主机服务的现状"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:315
#, fuzzy
msgid "View Service Notifications"
msgstr "查看服务通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "View Current Service Status"
msgstr "查看当前的服务状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:317
#, fuzzy
msgid "View Current Status For Host Services"
msgstr "查看当前的状态，对于主机服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:318
#, fuzzy
msgid "View Host History"
msgstr "查看主机记录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:319
#, fuzzy
msgid "View Service History"
msgstr "查看服务历史记录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:320
#, fuzzy
msgid "View Host Trends"
msgstr "查看主机发展趋势"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:321
#, fuzzy
msgid "View Service Trends"
msgstr "查看服务趋势"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:322
#, fuzzy
msgid "View Host Availability"
msgstr "查看主机的可用性"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:323
#, fuzzy
msgid "View Service Availability"
msgstr "服务可用性"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:324
#, fuzzy
msgid "View Host Alert Histogram"
msgstr "查看主机警报直方图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:325
#, fuzzy
msgid "View Service Alert Histogram"
msgstr "服务警报直方图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:326
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:327
#, fuzzy
msgid "Force Refresh"
msgstr "强行刷新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除过滤器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:329
#, fuzzy
msgid "Edit Settings"
msgstr "编辑设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:335
#, fuzzy
msgid "YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "YYYY-MM-DD HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:336
#, fuzzy
msgid "MM/DD/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "MM / DD / YYYY HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "DD/MM/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "DD / MM / YYYY HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:343
#, fuzzy
msgid "1000.00"
msgstr "1000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:344
#, fuzzy
msgid "1,000.00"
msgstr "1,000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:345
#, fuzzy
msgid "1.000,00"
msgstr "1,000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "1 000,00"
msgstr "1 000,00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:347
#, fuzzy
msgid "1'000,00"
msgstr "1'000，00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:354
#, fuzzy
msgid "Host Group"
msgstr "主机组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:356
#, fuzzy
msgid "Service Group"
msgstr "服务组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:357
#, fuzzy
msgid "Host Escalation"
msgstr "主机升级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:358
#, fuzzy
msgid "Service Escalation"
msgstr "服务升级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:359
#, fuzzy
msgid "Host Dependency"
msgstr "主机依赖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:360
#, fuzzy
msgid "Service Dependency"
msgstr "服务的依赖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:361
#, fuzzy
msgid "Timeperiod"
msgstr "TIMEPERIOD"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:363
#, fuzzy
msgid "Contact Group"
msgstr "联络小组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:364
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Host Groups"
msgstr "主机组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:369
#, fuzzy
msgid "Service Groups"
msgstr "服务组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:370
#, fuzzy
msgid "Host Escalations"
msgstr "主机上报"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:371
#, fuzzy
msgid "Service Escalations"
msgstr "服务上报"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:372
#, fuzzy
msgid "Host Dependencies"
msgstr "主机的依赖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:373
#, fuzzy
msgid "Service Dependencies"
msgstr "服务间的依赖关系"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Timeperiods"
msgstr "Timeperiods"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "往来"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Contact Groups"
msgstr "联络组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:395
#, fuzzy
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:396
#, fuzzy
msgid "Soft"
msgstr "软"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:398
#, fuzzy
msgid "Passive"
msgstr "被动"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:399
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:408
#, fuzzy
msgid "An error occurred processing your request. :-("
msgstr "处理您的请求时发生错误。 :-("

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:409
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:641
#, fuzzy
msgid "Please Wait"
msgstr "请稍候"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:410
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:413
#, fuzzy
msgid "Use this to add what you see on the screen to your <b>Views</b> page."
msgstr "使用此添加你所看到的在屏幕上你的<b>意见</b> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "View Added"
msgstr "查看添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:415
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:421
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was added to your <b>Views</b> page."
msgstr "成功了！你的加入你的<b>意见</b> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:416
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:423
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:430
#, fuzzy
msgid "View Title"
msgstr "查看标题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:422
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:429
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:434
#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:427
#, fuzzy
msgid "View Changed"
msgstr "改变视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:428
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was updated successfully."
msgstr "成功了！已成功更新您的观点。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:432
#, fuzzy
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:433
#, fuzzy
msgid "Copy the URL below to retain a direct link to your current view."
msgstr "复制下面的URL保留直接链接到您的当前视图。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:437
#, fuzzy
msgid "No Views Defined"
msgstr "没有定义的视图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:438
#, fuzzy
msgid "You have no views defined."
msgstr "你有没有定义的视图。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:441
#, fuzzy
msgid "No Dashboards Defined"
msgstr "没有仪表板定义"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:442
#, fuzzy
msgid "You have no dashboards defined."
msgstr "你有没有仪表盘定义。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:444
#, fuzzy
msgid "Add A New Dashboard"
msgstr "添加一个新的仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:445
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:460
#, fuzzy
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "编辑仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:446
#, fuzzy
msgid "Delete Dashboard"
msgstr "删除仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:448
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:452
#, fuzzy
msgid ""
"The following dashlets can be added to any one or more of your dashboards.  "
"How awesome!"
msgstr "可以被添加到你的仪表板中的任何一个或多个下列dashlets。如何真棒！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:454
#, fuzzy
msgid "Add Dashboard"
msgstr "新增仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:455
#, fuzzy
msgid "Use this to add a new dashboard to your <b>Dashboards</b> page."
msgstr "添加一个新的仪表板， <b>仪表板</b>页面。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:456
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:464
#, fuzzy
msgid "Dashboard Title"
msgstr "仪表板标题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:457
#, fuzzy
msgid "Dashboard Added"
msgstr "仪表盘添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:458
#, fuzzy
msgid "Success! Your new dashboard has been added."
msgstr "成功了！你的新的仪表板已被添加。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:462
#, fuzzy
msgid "Dashboard Changed"
msgstr "仪表板改变"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:463
#, fuzzy
msgid "Success! Your dashboard was updated successfully."
msgstr "成功了！您的仪表板已成功更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:466
#, fuzzy
msgid "Confirm Dashboard Deletion"
msgstr "确认控制面板删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:467
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this dashboard and all dashlets it contains?"
msgstr "您确定您要删除此仪表板和它包含的所有dashlets吗？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:468
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deleted"
msgstr "仪表板删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:469
#, fuzzy
msgid "The requested dashboard has been deleted.  Good riddance!"
msgstr "所要求的仪表板已被删除。太好了！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:473
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:474
#, fuzzy
msgid "Bad Dashboard"
msgstr "坏仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:475
#, fuzzy
msgid "Unfortunately for you, that dashboard is not valid...  Too bad."
msgstr "不幸的是，你是无效的，该仪表板...太糟糕了。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:477
#, fuzzy
msgid "View Deleted"
msgstr "查看已删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:478
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:507
#, fuzzy
msgid "Good riddance!"
msgstr "太好了！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:480
#, fuzzy
msgid "Add To Dashboard"
msgstr "添加到控制台"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:481
#, fuzzy
msgid ""
"Add this powerful little dashlet to one of your dashboards for visual "
"goodness."
msgstr "将此功能强大的仪表盘视觉善良的小dashlet。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:482
#, fuzzy
msgid "Dashlet Title"
msgstr "Dashlet标题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:484
#, fuzzy
msgid "Dashlet Added"
msgstr "Dashlet添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:485
#, fuzzy
msgid ""
"The little dashlet that could will now be busy at work on your dashboard..."
msgstr "的的小dashlet，现在是繁忙的工作，你的仪表盘..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:486
#, fuzzy
msgid "Which Dashboard?"
msgstr "哪个板？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:491
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:492
#, fuzzy
msgid "Addons"
msgstr "附加产品"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:494
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "No View"
msgstr "没有查看"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:495
#, fuzzy
msgid "There is no active view to delete."
msgstr "不存在活跃删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:497
#, fuzzy
msgid "There is no active view to edit."
msgstr "不存在活跃的编辑。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:499
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:501
#, fuzzy
msgid "No Dashboard"
msgstr "无仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:500
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to delete."
msgstr "不存在活跃的仪表盘上删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:502
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to edit."
msgstr "不存在活跃的仪表盘上编辑。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:504
#, fuzzy
msgid "Add It"
msgstr "其添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:506
#, fuzzy
msgid "Dashlet Deleted"
msgstr "Dashlet删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:509
#, fuzzy
msgid "Pin / Float Dashlet"
msgstr "锁定/浮动Dashlet的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:510
#, fuzzy
msgid "Configure Dashlet"
msgstr "配置Dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:511
#, fuzzy
msgid "Delete Dashlet"
msgstr "删除Dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:512
#, fuzzy
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:517
#, fuzzy
msgid "General Account Settings"
msgstr "一般帐户设定"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:520
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:521
#, fuzzy
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知首选项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:524
#, fuzzy
msgid "Ignore Update Notices"
msgstr "忽略更新通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:525
#, fuzzy
msgid "Changes are disabled while in demo mode."
msgstr "而在演示模式下被禁用更改。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:527
#, fuzzy
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:528
#, fuzzy
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "自动检查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:536
#, fuzzy
msgid "Server added."
msgstr "服务器。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:537
#, fuzzy
msgid "Server updated."
msgstr "服务器更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:538
#, fuzzy
msgid "Server deleted."
msgstr "服务器上删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:539
#, fuzzy
msgid "servers deleted."
msgstr "服务器删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:540
#, fuzzy
msgid "Add a new server"
msgstr "添加一个新的服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:542
#, fuzzy
msgid "Update Server"
msgstr "更新服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:543
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:545
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:547
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:548
#, fuzzy
msgid "Edit Server"
msgstr "编辑服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:550
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:551
#, fuzzy
msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:552
#, fuzzy
msgid "Public URL"
msgstr "公开网址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:553
#, fuzzy
msgid "Internal URL"
msgstr "内部URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:554
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Server Type"
msgstr "服务器类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Server Location"
msgstr "服务器位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Server Notes"
msgstr "服务器注意事项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Authentication Method"
msgstr "验证方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:560
#, fuzzy
msgid "Not Matching Records Found."
msgstr "不匹配的记录。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:562
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:603
#, fuzzy
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:564
#, fuzzy
msgid "Masquerade Notice"
msgstr "假面舞会的通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:565
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to masquerade as another user.  If you choose to continue you "
"will be logged out of your current account and logged in as the selected "
"user.  In the process of doing so, you may loose your admin privileges."
msgstr "你是伪装成另一个用户。如果你选择继续，您将被注销您的当前帐户，并为选定的用户身份登录。在这样做的过程中，你可能会失去你的管理员权限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:569
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:570
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:572
#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "“常规设置”"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:573
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:574
#, fuzzy
msgid "Security Settings"
msgstr "“安全设置”"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:576
#, fuzzy
msgid "Program URL"
msgstr "程序URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:580
#, fuzzy
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理员名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:581
#, fuzzy
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:585
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:586
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:587
#, fuzzy
msgid "Clone User"
msgstr "克隆用户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:589
#, fuzzy
msgid "User cloned."
msgstr "用户克隆。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:591
#, fuzzy
msgid ""
"Use this functionality to create a new user account that is an exact clone "
"of another account on the system.  The cloned account will inherit all "
"preferences, views, and dashboards of the original user."
msgstr "使用此功能来创建一个新的用户帐户，这是一个确切的克隆系统上的另一个帐户。克隆的帐户将继承原用户的喜好，观点和仪表盘。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:595
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:596
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine Status"
msgstr "监控引擎状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:599
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your home page dashboard."
msgstr "您无法删除您的主页仪表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:601
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:605
#, fuzzy
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "克隆仪表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:606
#, fuzzy
msgid ""
"Use this to make an exact clone of the current dashboard and all its "
"wonderful dashlets."
msgstr "这，使当前仪表板的精确克隆和它的所有精彩的dashlets。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:607
#, fuzzy
msgid "Dashboard Cloned"
msgstr "仪表板克隆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:608
#, fuzzy
msgid "Dashboard successfully cloned."
msgstr "仪表板成功克隆了。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:609
#, fuzzy
msgid "New Title"
msgstr "新标题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:612
#, fuzzy
msgid ""
"Deleting dashlets from the home page dashboard is disabled while in demo "
"mode."
msgstr "而在演示模式下删除主页仪表板dashlets从被禁用。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:614
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1025
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1030
#, fuzzy
msgid "Performance Graphs"
msgstr "性能图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:617
#, fuzzy
msgid "There are no datasources to display for this service."
msgstr "有没有数据源显示此服务。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:619
#, fuzzy
msgid "Clear Date"
msgstr "清除日期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:620
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to access this feature.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for more information, or to obtain access to this feature."
msgstr "您没有权限访问此功能。请联系您的的Nagios的融合管理员的更多信息，或获得访问该功能。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:622
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:623
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:627
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:628
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:634
#, fuzzy
msgid "Apply Configuration"
msgstr "应用配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:630
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:631
#, fuzzy
msgid "Applying Configuration"
msgstr "应用配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:632
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to apply any outstanding configuration changes to Nagios "
"Core.  Changes will be applied and the monitoring engine will be restarted "
"with the updated configuration."
msgstr "使用此功能适用于任何悬而未决的配置更改Nagios的核心。更改将被应用与更新的配置和监控引擎将重新启动。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:636
#, fuzzy
msgid "Success!  Nagios Core was restarted with an updated configuration."
msgstr "成功了！ Nagios的核心是重新开始一个更新的配置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:637
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to Nagios "
"Core.  Monitoring engine configuration files have been rolled back to their "
"last known good checkpoint."
msgstr "试图运用你的配置Nagios的核心时发生错误。监控引擎配置文件已被回滚到最后一次正确的检查站。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:638
#, fuzzy
msgid "View configuration snapshots"
msgstr "查看配置快照"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:639
#, fuzzy
msgid "View a snapshot of this configuration error"
msgstr "查看此配置错误的快照"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:642
#, fuzzy
msgid "Submitting command"
msgstr "提交命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:644
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:645
#, fuzzy
msgid "Help for Nagios Fusion"
msgstr "Nagios的融合帮助"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:646
#, fuzzy
msgid "Get Help Online"
msgstr "获取在线帮助"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:647
#, fuzzy
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:649
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:11
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:230
#, fuzzy
msgid "About Nagios Fusion"
msgstr "关于Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:659
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:660
#, fuzzy
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:664
#, fuzzy
msgid "Host Status Detail"
msgstr "主机状态详细信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:665
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:666
#, fuzzy
msgid "Service Status Detail"
msgstr "服务状态详细信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:667
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:668
#, fuzzy
msgid "Service Group Status"
msgstr "服务组的状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:670
#, fuzzy
msgid "Host Group Status"
msgstr "主机组状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:677
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:678
#, fuzzy
msgid "Open Problems"
msgstr "开放式问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:679
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:680
#, fuzzy
msgid "Host Problems"
msgstr "主机问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:682
#, fuzzy
msgid "Service Problems"
msgstr "服务问题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:687
#, fuzzy
msgid "Last Check"
msgstr "最后检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:688
#, fuzzy
msgid "Attempt"
msgstr "尝试"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:689
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "为期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:690
#, fuzzy
msgid "Status Information"
msgstr "状态信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:696
#, fuzzy
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "(Limited edition without support)"
msgstr "（限量版不支持）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:700
#, fuzzy
msgid "Licensed"
msgstr "许可"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:702
#, fuzzy
msgid "Your License Key"
msgstr "您的授权码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:703
#, fuzzy
msgid "Update Key"
msgstr "更新密钥"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:704
#, fuzzy
msgid "The license key you entered is not valid."
msgstr "您输入的许可证密钥是无效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:705
#, fuzzy
msgid "License key updated successfully"
msgstr "许可证密钥更新成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:706
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:707
#, fuzzy
msgid "License Exceeded"
msgstr "许可证超出"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:708
#, fuzzy
msgid "You have exceeded your license, so this feature is not available."
msgstr "您已超过许可证，因此这个功能是不可用的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:712
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1120
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1121
#, fuzzy
msgid "Notification Methods"
msgstr "通知的方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:713
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the methods by which you'd like to receive alert messages.  "
"<br><b>Note:</b>These methods are only used if you have <a "
"href='notifyprefs.php'>enabled notifications</a> for your account."
msgstr ""
"指定的方法，通过它您希望接收警报消息。 <br> <b>注意：</b>这些方法仅用于为您的帐户，如果您有<a "
"href='notifyprefs.php'>启用的通知</a> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:716
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1132
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Text Message"
msgstr "手机短信"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:717
#, fuzzy
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:718
#, fuzzy
msgid ""
"Choose whether or not you want to receive alert messages.  <br><b>Note:</b> "
"You must specify which notification methods to use in the <a "
"href='notifymethods.php'>notification methods</a> page."
msgstr ""
"选择是否要接收警报消息。 <br> <b>注意：</b>您必须指定通知方法使用的<a href='notifymethods.php'>通知方法</a>"
" 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:719
#, fuzzy
msgid "Notification Status"
msgstr "通知状态"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:720
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:721
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Carrier"
msgstr "移动电话运营商"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Invalid mobile phone number."
msgstr "无效的手机号码。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:723
#, fuzzy
msgid "Missing mobile phone number."
msgstr "遗失的手机号码。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:724
#, fuzzy
msgid "Notification preferences updated."
msgstr "更新通知偏好设定。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:725
#, fuzzy
msgid "Notification Types"
msgstr "通知类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:726
#, fuzzy
msgid "Select the types of alerts you'd like to receive."
msgstr "选择你想收到警报的类型。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Notification Times"
msgstr "通知时间"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:728
#, fuzzy
msgid "Specify the times of day you'd like to receive alerts."
msgstr "指定的时间，你想收到警报。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:731
#, fuzzy
msgid "Host Down"
msgstr "主机向下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Host Unreachable"
msgstr "主机不可达"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:733
#, fuzzy
msgid "Host Flapping"
msgstr "主机扑"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Host Downtime"
msgstr "主机停机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:735
#, fuzzy
msgid "Service Warning"
msgstr "服务警告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "Service Unknown"
msgstr "服务未知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:738
#, fuzzy
msgid "Service Critical"
msgstr "服务严重"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:739
#, fuzzy
msgid "Service Flapping"
msgstr "服务扑"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:740
#, fuzzy
msgid "Service Downtime"
msgstr "服务停机时间"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:742
#, fuzzy
msgid "No notification methods selected."
msgstr "没有选择的通知方法。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "One or more time ranges is invalid."
msgstr "一个或多个时间范围是无效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:744
#, fuzzy
msgid "No mobile carrier selected."
msgstr "移动运营商选择。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "From"
msgstr "从"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:758
#, fuzzy
msgid "To"
msgstr "对"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:760
#, fuzzy
msgid "Can see all hosts and services"
msgstr "可以看到所有的主机和服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:761
#, fuzzy
msgid "Can (re)configure hosts and services"
msgstr "可以（重新）配置的主机和服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:762
#, fuzzy
msgid "Can control all hosts and services"
msgstr "可以控制所有的主机和服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:763
#, fuzzy
msgid "Can see/control monitoring engine"
msgstr "可以看到/控制监控引擎"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:764
#, fuzzy
msgid "Can access advanced features"
msgstr "可以访问高级功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:765
#, fuzzy
msgid "Has read-only access"
msgstr "具有只读访问"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:767
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:768
#, fuzzy
msgid "Not Authorized"
msgstr "未授权"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:769
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to view the requested object, or the object does not "
"exist."
msgstr "您未被授权查看所请求的对象，或对象不存在。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:771
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:772
#, fuzzy
msgid "Notification Messages"
msgstr "通知消息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:773
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to customize the content of the notification messages you "
"receive."
msgstr "使用此功能自定义通知您收到的邮件的内容。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:775
#, fuzzy
msgid "Email Notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:776
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"email."
msgstr "指定的主机和服务，通过电子邮件收到警报消息的格式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:778
#, fuzzy
msgid "Mobile Text Notifications"
msgstr "移动文字通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:779
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"mobile text message."
msgstr "指定的主机和服务警报消息通过手机短信接收的格式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:781
#, fuzzy
msgid "Host Alert Subject"
msgstr "主机警报主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:782
#, fuzzy
msgid "Host Alert Message"
msgstr "主机报警信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:783
#, fuzzy
msgid "Service Alert Subject"
msgstr "服务警报主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:784
#, fuzzy
msgid "Service Alert Message"
msgstr "服务警报信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:786
#, fuzzy
msgid "You must agree to the license before using this software."
msgstr "使用本软件前，您必须同意许可。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:787
#, fuzzy
msgid ""
"I have read, understood, and agree to be bound by the terms of the license "
"above."
msgstr "我已阅读，理解并同意上面的许可条款的约束。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:789
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:790
#, fuzzy
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:791
#, fuzzy
msgid ""
"You must agree to the Nagios Software License Terms and Conditions before "
"continuing using this software."
msgstr "，然后再继续使用本软件，您必须同意在Nagios软件许可证条款和条件。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:793
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:794
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Installer"
msgstr "Nagios的Fusion安装程序"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:795
#, fuzzy
msgid ""
"Welcome to the Nagios Fusion installation.  Just answer a few simple "
"questions and you'll be ready to go."
msgstr "安装Nagios的融合。只需回答几个简单的问题，你已经准备好去。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:797
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:798
#, fuzzy
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:799
#, fuzzy
msgid "Congratulations! You have successfully installed Nagios Fusion."
msgstr "恭喜！您已经成功安装Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:802
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:803
#, fuzzy
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置选项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:804
#, fuzzy
msgid "What would you like to configure?"
msgstr "你要什么配置？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:806
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:807
#, fuzzy
msgid "Server Credentials"
msgstr "服务器凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:808
#, fuzzy
msgid ""
"You must configure authentication credentials for each server you wish to "
"access in Nagios Fusion.  To prevent a server from being displayed elsewhere"
" in Fusion, uncheck the server's <i>Display</i> checkbox."
msgstr ""
"您要访问的每个服务器在Nagios的融合，您必须配置身份验证凭据。为了防止服务器被其他地方的融合显示，服务器的<i>显示</i>复选框取消选中。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:811
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:817
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:825
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:828
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:831
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:834
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:837
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:838
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:846
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard"
msgstr "监视向导"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:814
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:815
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "背面"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:818
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 1"
msgstr "监测向导 - 步骤1"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:820
#, fuzzy
msgid ""
"Monitoring wizards guide you through the process of monitoring devices, "
"servers, applications, services, and more.  Select the appropriate wizard "
"below to get started."
msgstr "监测向导将引导您通过监控设备，服务器，应用程序，服务和过程的。选择合适的向导，下面以开始浏览网页。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:823
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 2"
msgstr "监视向导 - 步骤2"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:826
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 3"
msgstr "监测向导 -  3步骤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:829
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 4"
msgstr "监视向导 - 步骤4"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:832
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 5"
msgstr "监视向导 - 步骤5"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:835
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Final Step"
msgstr "监视向导 - 最后一步"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:840
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Successful"
msgstr "配置请求成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:841
#, fuzzy
msgid ""
"Your configuration changes have been successfully applied to the monitoring "
"engine."
msgstr "您的配置更改已成功地应用于监测引擎。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:843
#, fuzzy
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置错误"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:844
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to the "
"monitoring engine.  Contact your Nagios administrator if this problem "
"persists."
msgstr "适用于您的配置的监控引擎时发生错误。如果这个问题仍然存在，请联系您的Nagios的管理员。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:847
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - An Error Occurrred"
msgstr "监视向导 - 错误Occurrred"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:849
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Error"
msgstr "配置请求错误"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:850
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to modify the monitoring engine.  This "
"error occurred because the wizard attempted to modify hosts or services that"
" you do not have permission for.  Contact your Nagios Fusion administrator "
"for more information."
msgstr "发生错误，而试图修改监测引擎。发生这个错误，因为向导试图修改主机或服务，您没有权限为。更多信息，请联系您的Nagios的融合管理员。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:852
#, fuzzy
msgid "No wizard selected."
msgstr "没有向导的选择。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:855
#, fuzzy
msgid "Run the Monitoring Wizard Again"
msgstr "再次运行监视向导"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:857
#, fuzzy
msgid "Apply Settings"
msgstr "应用设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:859
#, fuzzy
msgid "Quick Find"
msgstr "快速查找"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:861
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Manage your Fusion installation with the administrative options available"
" to you in this section.  Make sure you complete any setup tasks that are "
"shown below before using your Fusion installation.</p>"
msgstr "<p>管理您的Fusion安装的系统管理选项提供给您在本节。确保完成如下所示的设置任务，使用前Fusion安装。 </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:863
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:864
#, fuzzy
msgid "Security Credentials"
msgstr "安全性认证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:866
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Use this form to reset various internal security credentials used by your"
" Fusion system.  This is an important step to ensure your Fusion system does"
" not use default passwords or tokens, which may leave it open to a security "
"breach.</p>"
msgstr ""
"<p>使用这种形式，将各种融合系统内部使用的安全凭据。这是一个重要的步骤，以确保您的Fusion系统不使用默认的密码或令牌，这可能把它开到一个安全漏洞。"
" </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:868
#, fuzzy
msgid "Component Credentials"
msgstr "组件的全​​权证书"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:870
#, fuzzy
msgid ""
"The credentials listed below are used to manage various aspects of the "
"Fusion system.  Remember these passwords!"
msgstr "下面列出的凭据，用于管理各方面的融合系统。记住这些密码！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:872
#, fuzzy
msgid "Sub-System Credentials"
msgstr "子系统证书"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:874
#, fuzzy
msgid ""
"<p>You do not need to remember the credentials below, as they are only used "
"internally by the Fusion system.</p>"
msgstr "<p>您不需要记住以下凭据，因为它们只在内部使用的融合系统。 </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:876
#, fuzzy
msgid "Fusion Subsystem Ticket"
msgstr "融合子系统票务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:877
#, fuzzy
msgid "Update Credentials"
msgstr "更新凭据"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:878
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:879
#, fuzzy
msgid "Config Manager Backend Password"
msgstr "配置管理后台密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:880
#, fuzzy
msgid "New Config Manager Admin Password"
msgstr "新的配置管理的管理员密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:881
#, fuzzy
msgid "Admin Username"
msgstr "管理员用户名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:883
#, fuzzy
msgid "No subsystem ticket."
msgstr "无子系统票。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:884
#, fuzzy
msgid "No config backend password."
msgstr "没有配置的后台密码。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:886
#, fuzzy
msgid "Security credentials updated successfully."
msgstr "安全性认证成功更​​新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:888
#, fuzzy
msgid "Nagios Core Backend Password"
msgstr "Nagios的核心骨干密码"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:890
#, fuzzy
msgid "No Nagios Core backend password."
msgstr "没有Nagios的核心骨干密码。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:892
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:893
#, fuzzy
msgid "Audit Log"
msgstr "审计日志"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:894
#, fuzzy
msgid ""
"The audit log provides admins with a record of changes that occur on the "
"Fusion system, which is useful for ensuring your organization meets "
"compliance requirements."
msgstr "提供管理员审计日志与融合系统，这是有用的，以确保您的组织符合合规性要求的记录所发生的变化。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:896
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:897
#, fuzzy
msgid "Monitoring Configuration Snapshots"
msgstr "监控组态快照"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:898
#, fuzzy
msgid ""
"The latest configuration snapshots of the Fusion monitoring engine are shown"
" below.  Download the most recent snapshots as backups, or get vital "
"information for troubleshooting configuration errors."
msgstr "融合监测发动机的最新配置快照如下所示。下载最新的快照，备份，或得到的重要信息排查配置错误。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:900
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:901
#, fuzzy
msgid "Monitoring Plugins"
msgstr "监控插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:902
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the monitoring plugins and scripts that are installed on this system."
"  Use caution when deleting plugins or scripts, as they may cause your "
"monitoring system to generate errors."
msgstr "管理此系统上安装的监控插件和脚本。删除插件或脚本使用时要小心，因为它们可能导致您的监控系统产生错误。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:904
#, fuzzy
msgid "Browse File"
msgstr "浏览文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:905
#, fuzzy
msgid "Upload A New Plugin"
msgstr "上传一个新的插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:907
#, fuzzy
msgid "New plugin was installed successfully."
msgstr "新的插件安装成功。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:908
#, fuzzy
msgid ""
"Plugin could not be installed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "无法安装插件 - 可能是不正确的目录权限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:910
#, fuzzy
msgid "Plugin deleted."
msgstr "插件删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:911
#, fuzzy
msgid "Plugin delete failed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "插件删除失败 - 可能是不正确的目录权限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:912
#, fuzzy
msgid "No plugin selected for upload."
msgstr "无插件选择上传。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:915
#, fuzzy
msgid "Owner"
msgstr "业主"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:916
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "组"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:918
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:919
#, fuzzy
msgid "Manage Configuration Wizards"
msgstr "管理配置向导"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:920
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the configuration wizards installed on this system.  You can find "
"additional configuration wizards at <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Configuration"
"/Configuration-Wizards' target='_blank'>Nagios Exchange</a>.  Need a custom "
"configuration wizard created for your organization?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"管理此系统上安装的配置向导。您可以找到更多的配置向导在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Configuration"
"/Configuration-Wizards' target='_blank'>Nagios的交易所</a> "
"。需要创建一个自定义的配置向导，为您的组织？ <a href='http://www.nagios.com/contact/' "
"target='_blank'>联系我们</a>的定价信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:922
#, fuzzy
msgid "Upload A New Wizard"
msgstr "上传一个新的向导"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:923
#, fuzzy
msgid "Upload Wizard"
msgstr "上传精灵"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:925
#, fuzzy
msgid "Wizard"
msgstr "巫师"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:926
#, fuzzy
msgid "Wizard Type"
msgstr "向导类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:928
#, fuzzy
msgid "No wizard selected for upload."
msgstr "没有向导，选择上传。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:929
#, fuzzy
msgid "Wizard upload failed."
msgstr "精灵上传失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:930
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:934
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for installation."
msgstr "向导计划安装。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:931
#, fuzzy
msgid "Wizard installed."
msgstr "向导安装。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:932
#, fuzzy
msgid "Wizard installation failed."
msgstr "向导安装失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:933
#, fuzzy
msgid "Wizard packaging timed out."
msgstr "向导包装超时。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:935
#, fuzzy
msgid "Wizard deleted."
msgstr "向导删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:936
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for deletion."
msgstr "精灵定为删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:940
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the dashlets installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Dashlets' "
"target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom dashlet created for "
"your organization?  <a href='http://www.nagios.com/contact/' "
"target='_blank'>Contact us</a> for pricing information."
msgstr ""
"管理安装的dashlets，在此系统上。你可以找到更多的dashlets在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Dashlets' "
"target='_blank'>Nagios的交易所</a> 。 <br>创建需要一个定制dashlet，为您的组织？ <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>联系我们</a>的定价信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:944
#, fuzzy
msgid "Upload a New Dashlet"
msgstr "上传新Dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:945
#, fuzzy
msgid "Upload Dashlet"
msgstr "上传Dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:947
#, fuzzy
msgid "Dashlet"
msgstr "Dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:949
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for installation."
msgstr "Dashlet计划安装。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:950
#, fuzzy
msgid "Dashlet upload failed."
msgstr "Dashlet上传失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:951
#, fuzzy
msgid "Dashlet packaging timed out."
msgstr "Dashlet包装超时。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:952
#, fuzzy
msgid "Dashlet deleted."
msgstr "Dashlet删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:953
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for deletion."
msgstr "为删除Dashlet计划。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:954
#, fuzzy
msgid "Dashlet installed."
msgstr "Dashlet安装。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:955
#, fuzzy
msgid "Dashlet installation failed."
msgstr "Dashlet安装失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:959
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the components installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Components'"
" target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom component created to "
"extend Nagios Fusion's capabilities?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"管理此系统上安装的组件。你可以找到更多的dashlets在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Components' "
"target='_blank'>Nagios的交易所</a> 。 <br>需要创建一个自定义组件扩展Nagios的融合的能力？ <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>联系我们</a>的定价信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:961
#, fuzzy
msgid "Component deleted."
msgstr "组件删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:962
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for delettion."
msgstr "组件原定于delettion。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:963
#, fuzzy
msgid "Component upload failed."
msgstr "组件上传失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:964
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for installation."
msgstr "计划安装的组件。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:965
#, fuzzy
msgid "Component installed."
msgstr "组件安装。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:966
#, fuzzy
msgid "Component installation failed."
msgstr "组件安装失败。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:967
#, fuzzy
msgid "Component packaging timed out."
msgstr "组件包装超时。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:969
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:970
#, fuzzy
msgid "Config snapshot deleted."
msgstr "配置快照删除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:972
#, fuzzy
msgid "Upload a New Component"
msgstr "上传一个新的组件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:973
#, fuzzy
msgid "Upload Component"
msgstr "上传组件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:979
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:980
#, fuzzy
msgid "Component Configuration"
msgstr "组件配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:982
#, fuzzy
msgid "Component settings updated."
msgstr "更新组件设置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:984
#, fuzzy
msgid "Error submitting command."
msgstr "错误递交命令。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:986
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:987
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:990
#, fuzzy
msgid "Send Test Notifications"
msgstr "发送测试通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:988
#, fuzzy
msgid ""
"Click the button below to send test notifications to your email and/or "
"mobile phone."
msgstr "点击下面的按钮来测试通知发送到您的电子邮件和/或移动电话。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:992
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:994
#, fuzzy
msgid ""
"Modify the settings used by your Nagios Fusion system for sending "
"informational messages.<br><b>Note:</b> Mail messages may fail to be "
"delivered if your Fusion server does not have a valid DNS name."
msgstr ""
"修改发送信息性消息的Nagios的融合系统所使用的设置。 <br> "
"<b>注：Mail</b>邮件可能无法交付，融合服务器，如果没有一个有效的DNS名称。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:996
#, fuzzy
msgid "Mail settings updated."
msgstr "邮件设置更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:998
#, fuzzy
msgid "General Mail Settings"
msgstr "一般邮件设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:999
#, fuzzy
msgid "Mail Method"
msgstr "邮件的方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1000
#, fuzzy
msgid "Send Mail From"
msgstr "发送邮件，"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1002
#, fuzzy
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1008
#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1010
#, fuzzy
msgid "No from address specified."
msgstr "从指定的地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1011
#, fuzzy
msgid "No SMTP host specified."
msgstr "没有指定的SMTP主机。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1012
#, fuzzy
msgid "No SMTP port specified."
msgstr "没有指定的SMTP端口。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1014
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1015
#, fuzzy
msgid "Test Email Settings"
msgstr "测试电子邮件设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1016
#, fuzzy
msgid "Use this to test your mail settings."
msgstr "使用它来测试您的邮件设置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1017
#, fuzzy
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1019
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this service."
msgstr "性能图表，发现这项服务。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this host."
msgstr "性能图表，发现该主机。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1022
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1027
#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概观"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1023
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1028
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "先进"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1032
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1033
#, fuzzy
msgid "Monitoring Process"
msgstr "监控过程"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1035
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1036
#, fuzzy
msgid "Monitoring Performance"
msgstr "监视性能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1039
#, fuzzy
msgid "Your Comment"
msgstr "您的评论"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1041
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1042
#, fuzzy
msgid "Network Outages"
msgstr "网络故障"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1044
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Overview"
msgstr "查看主机群概述"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1045
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Summary"
msgstr "查看主机群摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1046
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Grid"
msgstr "查看主机群网格"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1047
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Service Details"
msgstr "查看主机群服务详情"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1048
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Commands"
msgstr "查看主机群命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1050
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Overview"
msgstr "服务组概述"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1051
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Summary"
msgstr "服务组总结"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1052
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Grid"
msgstr "查看服务组网格"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1053
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Service Details"
msgstr "查看服务组服务详情"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1054
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Commands"
msgstr "查看服务组命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1056
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1057
#, fuzzy
msgid "Network Status Map"
msgstr "网络状态图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1059
#, fuzzy
msgid "View Tree Map"
msgstr "查看树图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1060
#, fuzzy
msgid "View Balloon Map"
msgstr "气球地图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1062
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1063
#, fuzzy
msgid "Acknowledgements and Comments"
msgstr "致谢及评论"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1065
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1066
#, fuzzy
msgid "Confirm Service Deletion"
msgstr "确认服务删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1067
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this service and remove it from the "
"monitoring configuration?"
msgstr "您确定您要删除此服务，将其从监控配置吗？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1069
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1070
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Error"
msgstr "服务删除错误"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1072
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1073
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Scheduled"
msgstr "预定服务删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1075
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1076
#, fuzzy
msgid "Confirm Host Deletion"
msgstr "确认主机删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1077
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this host and remove it from the monitoring "
"configuration?"
msgstr "您确定您要删除此主机将其从监控配置吗？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1079
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1080
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Error"
msgstr "主机删除错误"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1082
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1083
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Scheduled"
msgstr "调度主机删除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1085
#, fuzzy
msgid "Create as Monitoring Contact"
msgstr "创建监控联系"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1087
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available because your account"
" is not configured to be a monitoring contact.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for details."
msgstr "管理的通知偏好不可用，因为您的帐户被配置为一个监测接触。的详细信息，请联系您的Nagios的融合管理员。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1088
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available for your account.  "
"Contact your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr "不适用于您的帐户管理的通知偏好。的详细信息，请联系您的Nagios的融合管理员。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1089
#, fuzzy
msgid ""
"Testing notification messages is not available for your account.  Contact "
"your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr "测试通知邮件不适用于您的帐户。的详细信息，请联系您的Nagios的融合管理员。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1091
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1092
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1094
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1095
#, fuzzy
msgid "Configure Service"
msgstr "配置服务"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1097
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1098
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1101
#, fuzzy
msgid "Configure Host"
msgstr "配置主机"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1103
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Successful"
msgstr "服务重新配置成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1104
#, fuzzy
msgid "The service has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "服务已成功地重新配置新的设置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1106
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Failed"
msgstr "服务重新配置失败"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1107
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the service with the new"
" settings."
msgstr "出现故障，在试图使用新的设置重新配置的服务。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1110
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Successful"
msgstr "主机重新配置成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1111
#, fuzzy
msgid "The host has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "主机已经被成功地重新配置新的设置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1113
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Failed"
msgstr "主机重配置失败"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1114
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the host with the new "
"settings."
msgstr "在试图使用新的设置重新配置主机出现故障。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1116
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1117
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1118
#, fuzzy
msgid ""
"Ensure your IT infrastructure is monitored effectively by keeping up with "
"the latest updates to Nagios Fusion.  Visit <a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com</a> to get the latest versions of Nagios "
"Fusion."
msgstr ""
"请确保您的IT基础设施进行监控，有效地保持了Nagios的融合了最新的更新。请访问<a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com</a> Nagios的融合以获得最新的版本。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1122
#, fuzzy
msgid ""
"Select the methods by which you'd like to receive host and service alerts."
msgstr "选择的方法，你想收到的主机和服务警报。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1124
#, fuzzy
msgid "Notification methods updated."
msgstr "更新通知方法。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Built-In Notification Methods"
msgstr "内置的通知方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1127
#, fuzzy
msgid "Additional Notification Methods"
msgstr "其他通知方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1130
#, fuzzy
msgid "Receive alerts via email."
msgstr "通过电子邮件接收警报。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1133
#, fuzzy
msgid "Receive text alerts to your cellphone."
msgstr "接收短信提醒到您的手机。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1135
#, fuzzy
msgid ""
"No additional notification methods have been installed or enabled by the "
"administrator."
msgstr "已安装的任何其他通知方法或由管理员启用。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1138
#, fuzzy
msgid "Finish Upgrade"
msgstr "完成升级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1142
#, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion instance requires some modifications to complete the "
"upgrade process.  Don't worry - its easy."
msgstr "您的Nagios的的融合实例需要一些修改，以完成升级过程。不要担心 - 它很容易。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1144
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1145
#, fuzzy
msgid "Upgrade Complete"
msgstr "升级完成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1146
#, fuzzy
msgid ""
"Congratulations!  Your Nagios Fusion upgrade has completed successfully."
msgstr "恭喜！你的Nagios的融合已成功完成升级。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1148
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1149
#, fuzzy
msgid "Recurring Scheduled Downtime"
msgstr "经常性计划的停机时间"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1157
#, fuzzy
msgid ""
"These options allow you to configure a user account that should be used to "
"automatically login visitors.  Visitors can logout of the default account "
"and into their own if they wish."
msgstr "这些选项允许您配置一个用户帐户，应使用自动登录游客。游客可以注销的默认帐户和成自己的，如果他们想。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1158
#, fuzzy
msgid "Auto-Login"
msgstr "下次自动登录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:211
#, fuzzy
msgid "Timezone Settings"
msgstr "时区设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:214
#, fuzzy
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:161
#, fuzzy
msgid "Unable to get user id for admin account."
msgstr "无法获得管理员帐户的用户ID。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:233
#, fuzzy
msgid "You may now login to Nagios Fusion using the following credentials"
msgstr "现在，您可以使用下面的凭据登录到Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:242
#, fuzzy
msgid "Login to Nagios Fusion"
msgstr "登录到Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:49
#, fuzzy
msgid "Get help for Nagios Fusion online."
msgstr "获得Nagios的融合在线帮助。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:51
#, fuzzy
msgid "Visit the Nagios Library"
msgstr "访问Nagios的图书馆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:52
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Forum"
msgstr "访问支持论坛"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:53
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Wiki"
msgstr "访问支持维基"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:61
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities."
msgstr "了解更多关于Fusion和它的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:65
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion."
msgstr "随时了解最新的更新和发生聚变"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:13
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:232
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion is a powerful enterprise dashboard for visualizing IT "
"infrastructure status and enabling faster problem resolution across an "
"organization's entire IT infrastructure.\tFor more information on Nagios "
"Fusion, visit"
msgstr ""
"Nagios的融合是一个功能强大的企业仪表盘可视化的IT基础设施状况，使整个组织的整个IT基础设施更快地解决问题。 "
"Nagios的融合欲了解更多信息，请访问："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:235
#, fuzzy
msgid "Nagios Learning Opportunities"
msgstr "Nagios的学习机会"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:237
#, fuzzy
msgid "Learn about Nagios"
msgstr "了解关于Nagios"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:238
#, fuzzy
msgid "training"
msgstr "训练"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:20
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:239
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "和"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:21
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:240
#, fuzzy
msgid "certification"
msgstr "证明"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:243
#, fuzzy
msgid ""
"Want to learn about how other experts are utilizing Nagios?  Don't miss your"
" chance to attend the next"
msgstr "要了解其他专家如何利用Nagios的吗？千万不要错过机会参加下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:245
#, fuzzy
msgid "Nagios World Conference"
msgstr "Nagios的世界会议"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:247
#, fuzzy
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:249
#, fuzzy
msgid "Have a question or technical problem? Contact us today"
msgstr "有问题或技术问题吗？联系我们"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:76
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:252
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:253
#, fuzzy
msgid "Online Support Forum"
msgstr "在线支持论坛"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:256
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "卷筒纸"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:61
#, fuzzy
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有权利"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:64
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:67
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:134
#, fuzzy
msgid "Use of Nagios Fusion is subject to acceptance of the"
msgstr "使用Nagios的融合是接受"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:135
#, fuzzy
msgid "Nagios Software License Terms and Conditions"
msgstr "Nagios的软件的许可证条款和条件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:86
#, fuzzy
msgid ""
"We'd like to thank the many individuals, companies, partners, and customers who have shared their ideas \n"
"\tand stories with us and participaged in developing some really great software solutions that have \n"
"\tmade Nagios Fusion a possibility.  Neither Nagios Enterprises nor Nagios Fusion are necessarily endorsed \n"
"\tby any of these parties - we just wanted to list them here as a public way of thanking them for the contributions they've made in various ways."
msgstr ""
"我们要感谢许多个人，企业，合作伙伴，与客户分享他们的想法和故事，我们在开发一些真正伟大的软件解决方案，取得了Nagios的融合的可能性和participaged。无论是Nagios的企业也不一定认可的Nagios的融合上述任何一方"
" - 我们只是想在这里一一列举了，感谢他们所做的贡献，他们以各种方式公开的方式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:93
#, fuzzy
msgid ""
"Some particular Open Source projects and development communities we'd like to thank include:<br>\n"
"\tThe PHP development community, the MySQL and Postgres development communities, the ADODB project team, \n"
"\tThe Jquery project team and expanded Jquery community, the PHPMailer team, the RRDTool project, and the \n"
"\tentire Nagios Community and greater OSS community members who make great OSS solutions a possibility \n"
"\tthrough their tireless contributions.  We just wanted to let you know that we think you rock."
msgstr ""
"一些特定的开源项目和开发的社区，我们要感谢包括： <br> "
"PHP开发社区，MySQL和Postgres的开发社区，ADODB项目的团队，的jQuery项目团队和扩展jQuery社区，PHPMailer的团队，RRDTool的项目，和整个Nagios的社区和更大的OSS社区成员，使伟大的OSS解决方案通过自己的不懈贡献的可能性。我们只是想让你知道，我们想你摇滚。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"\tWe'd like to give an extra special thanks to the individual founders and leaders of each OSS project mentioned \n"
"\tabove.  We know that it takes a lot to build something that stands head and shoulders above the competition.  \n"
"\tKudos for you to bringing awesomeness into the world."
msgstr ""
"我们想给一个额外的特别感谢上述每个OSS项目的创始人和领导人。我们知道，它需要建立了很多的东西，代表头部和肩膀以上的竞争。荣誉给你带来迷死人走向世界。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:128
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:171
#, fuzzy
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:138
#, fuzzy
msgid "Disclaimer of Warranty"
msgstr "不保证声明"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion and all information, documentation, and software components contained in and \n"
"\tdistributed with it are provided AS IS with NO WARRANTY OF ANY KIND, INCLUDING THE WARRANTY OF DESIGN, MERCHANTABILITY, AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE."
msgstr "Nagios的融合和它包含的所有信息，文件和软件组件，同时也有没有任何形式的担保，包括设计的担保，适销性和适用于特定目的的适用性。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:145
#, fuzzy
msgid "Trademarks"
msgstr "商标"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:148
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios, Nagios Fusion, Nagios XI, Nagios Core, and Nagios graphics are trademarks, servicemarks, \n"
"\tregistered servicemarks or registered trademarks of Nagios Enterprises. All other trademarks, \n"
"\tservicemarks, registered trademarks, and registered servicemarks mentioned herein may be the \n"
"\tproperty of their respective owner(s).  Use of our trademarks is subject to Nagios Enterprises"
msgstr ""
"的Nagios，第十一，Nagios的Nagios的融合，Nagios的核心，和Nagios图形商标，服务标记，注册服务标记或注册商标Nagios的企业。本文中提及的所有其他商标，服务标记，注册商标和注册服务标记可能是其各自所有者的财产（S）。使用我们的商标是受Nagios的企业"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:152
#, fuzzy
msgid "Trademark Use Restrictions"
msgstr "商标使用限制"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:286
#, fuzzy
msgid "Username/password match Nagios Fusion database information."
msgstr "用户名/密码匹配Nagios的的融合数据库中的信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:290
#, fuzzy
msgid "Username/password do not match data stored in Nagios Fusion database."
msgstr "用户名/密码不匹配在Nagios的融合数据库中存储的数据。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:293
#, fuzzy
msgid "Error running SQL query against NagiosFusion database."
msgstr "正在运行的SQL查询对NagiosFusion数据库错误。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:393
#, fuzzy
msgid "The specified user account has been disabled or does not exist."
msgstr "指定的用户帐户已被禁用或不存在。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:446
#, fuzzy
msgid ""
"The specified user account has not been setup in this application - contact "
"your Nagios Fusion administrator."
msgstr "指定的用户帐户一直没有在此应用程序设置 -  Nagios的融合管理员联系。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:453
#, fuzzy
msgid ""
"An error was encountered when looking up the user in the Nagios Fusion "
"database."
msgstr "查找用户在Nagios的融合数据库时，遇到了一个错误。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:463
#, fuzzy
msgid "Debug Information"
msgstr "调试信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:110
#, fuzzy
msgid "Get Components"
msgstr "获得组件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:244
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:246
#, fuzzy
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:253
#, fuzzy
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:295
#, fuzzy
msgid "Up to date"
msgstr "的最新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:578
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download component version list from Nagios Server, check Internet"
" Connnectivity"
msgstr "无法下载组件的版本从Nagios服务器列表，检查互联网connnectivity"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:102
#, fuzzy
msgid "Get Dashlets"
msgstr "获得dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:441
#, fuzzy
msgid "Dashlet Versions Updated"
msgstr "dashlet版本更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:445
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download dashlet version list from Nagios Server, check Internet "
"Connnectivity"
msgstr "Nagios服务器，不能下载dashlet的版本列表，检查互联网connnectivity"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:178
#, fuzzy
msgid "This action is not available in Demo Mode."
msgstr "这个动作是不是在演示模式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:215
#, fuzzy
msgid "<strong>The update was completed successfully!</strong>"
msgstr "<strong>更新过程成功完成！</strong>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:220
#, fuzzy
msgid ""
"The update did not complete successfully. Please try updating manually."
msgstr "更新没有成功完成。请尝试手动更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:227
#, fuzzy
msgid "Command not found."
msgstr "未找到命令。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:301
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to upgrade Nagios Fusion?\\n\\nWarning: Overwriting "
"Fusion files ... Please make backups of any edited files before running this"
" upgrade. Does not include components unless it's a core Fusion component."
msgstr ""
"你确定你要升级的nagios融合\\ n \\ "
"n警告：覆盖融合文件...请在运行此升级之前进行的任何编辑的文件的备份。不包括组件，除非它是一个融合的核心组成部分。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:346
#, fuzzy
msgid "View Update Log"
msgstr "查看更新日志"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:347
#, fuzzy
msgid "Update Ran:"
msgstr "更新运行："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:348
#, fuzzy
msgid "Update Status:"
msgstr "更新状态："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:374
#, fuzzy
msgid "<strong>Please wait.</strong> Upgrade is starting..."
msgstr "<strong>请稍候。</strong>升级开始..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:400
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:509
#, fuzzy
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:507
#, fuzzy
msgid "Complete Upgrade"
msgstr "完整的升级"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:470
#, fuzzy
msgid "Checking..."
msgstr "检查..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:475
#, fuzzy
msgid "Upgrade to Latest Version"
msgstr "升级到最新版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:490
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>Update in progress.</strong> Please wait. Update may take a few "
"minutes."
msgstr "<strong>正在进行更新，</strong>请稍候。更新可能需要几分钟的时间。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:515
#, fuzzy
msgid "Update History"
msgstr "更新历史记录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:516
#, fuzzy
msgid "History of all updates performed from the Fusion web UI."
msgstr "从融合Web用户界面进行的所有更新的历史。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:546
#, fuzzy
msgid "No updates have been performed from the UI yet."
msgstr "没有更新已经完成从UI呢。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:96
#, fuzzy
msgid "You must set a theme"
msgstr "您必须设定一个主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:236
#, fuzzy
msgid "Default Display/Theme Settings"
msgstr "默认的显示/主题设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:239
#, fuzzy
msgid "XI User Interface Theme"
msgstr "喜的用户界面主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:242
#, fuzzy
msgid "Classic XI"
msgstr "经典喜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:243
#, fuzzy
msgid "XI 2014"
msgstr "喜2014"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:248
#, fuzzy
msgid "Highcharts Color Theme"
msgstr "highcharts颜色主题"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:251
#, fuzzy
msgid "Default (White)"
msgstr "默认（白色）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:252
#, fuzzy
msgid "Classic (Gray)"
msgstr "经典（灰色）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:257
#, fuzzy
msgid "Use Highcharts for Perfdata Graphs"
msgstr "使用highcharts的perfd​​ata图"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:93
#, fuzzy
msgid "Auto-Login Settings"
msgstr "自动登录设置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:99
#, fuzzy
msgid "Enable Auto-Login"
msgstr "启用自动登录"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:108
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/mailsettings.php:88
#, fuzzy
msgid "Send A Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:70
#, fuzzy
msgid "An email will be sent to"
msgstr "一封电子邮件将被发送到"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:73
#, fuzzy
msgid "Change your email address"
msgstr "更改您的电子邮件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:116
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Email Test"
msgstr "Nagios的XI电子邮件测试"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:117
#, fuzzy
msgid "This is a test email from Nagios XI"
msgstr "这是一个测试电子邮件从Nagios XI"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:129
#, fuzzy
msgid "A test email was sent to"
msgstr "测试电子邮件发送到"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:132
#, fuzzy
msgid "Mailer said"
msgstr "梅勒说："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:136
#, fuzzy
msgid "An error occurred sending a test email!"
msgstr "发生错误发送测试电子邮件！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:63
#, fuzzy
msgid "Global system settings for Nagios Fusion"
msgstr "全局系统设置Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:70
#, fuzzy
msgid ""
"The active interval is the frequency in seconds which Fusion polls the "
"remote servers for data while actively being used"
msgstr "有效间隔是融合轮询的远程服务器数据的同时，积极使用的频率，以秒"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:71
#, fuzzy
msgid "Active Polling Interval"
msgstr "主动轮询间隔"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:77
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:74
#, fuzzy
msgid ""
"The passive interval is the frequency in seconds which Fusion polls the remote servers for data while the Fusion interface is not in use. \n"
"\tSome components in Fusion will continue to aquire data for trending purposes"
msgstr "被动间隔是融合轮询远程服务器的融合界面的数据，同时在不使用的频率，以秒。融合中的某些组件将继续AQUIRE数据趋势分析"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:76
#, fuzzy
msgid "Passive Polling Interval"
msgstr "被动轮询间隔"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:84
#, fuzzy
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:85
#, fuzzy
msgid "Auth Type"
msgstr "验证类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:89
#, fuzzy
msgid "Auth Check"
msgstr "验证检查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:99
#, fuzzy
msgid "No fused servers have been defined"
msgstr "融合服务器已定义"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:101
#, fuzzy
msgid "Define fused servers now"
msgstr "现在定义融合服务器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:110
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:111
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:112
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:298
#, fuzzy
msgid "Nagios XI"
msgstr "Nagios的喜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:305
#, fuzzy
msgid "Nagios Core"
msgstr "Nagios的核心"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:336
#, fuzzy
msgid "A friendly name associated with this server"
msgstr "与这台服务器的友好名称"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:346
#, fuzzy
msgid "The IP address or FQDNS of the server"
msgstr "的服务器的IP地址或FQDN"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:366
#, fuzzy
msgid "The type of monitoring server this is"
msgstr "这是监控服务器的类型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:386
#, fuzzy
msgid "The authentication method used to access the server"
msgstr "用于访问该服务器的认证方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid "The full URL used to access this"
msgstr "用于访问这个完整的URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#, fuzzy
msgid "instance by a client's browser"
msgstr "例如，通过客户端的浏览器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:397
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:408
#, fuzzy
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid ""
"instance from the Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
msgstr "从Nagios的融合服务器实例（如果从公共URL不同）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:418
#, fuzzy
msgid "An optional text description of the location of this server"
msgstr "一个可选的文字描述这台服务器的位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:430
#, fuzzy
msgid "Optional notes about this server"
msgstr "此服务器的选购注意事项"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:53
#, fuzzy
msgid "Need a custom dashlet created for your organization?  No problem!"
msgstr "创建需要一个定制dashlet，为您的组织吗？没问题！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "for pricing information"
msgstr "价格信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/index.php:47
#, fuzzy
msgid "Untitled Dashboard"
msgstr "无标题仪表板"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance by a "
#~ "client's browser"
#~ msgstr "完整的URL来访问此Nagios的核心或Nagios的XI实例的由客户端的浏览器"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance from the "
#~ "Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
#~ msgstr "完整的URL来访问此Nagios的核心或Nagios XI实例从Nagios的融合服务器（如不同的公共URL）"

#~ msgid "User Guide"
#~ msgstr "用户指南"

#~ msgid "Error: This component requires Nagios Fusion 2012R1.2 or later"
#~ msgstr "错误：此组件要求在Nagios的融合2012R1.2或更高版本"

#~ msgid "Uses Active Directory as a user authentication source. "
#~ msgstr "使用Active Directory用户的身份验证源。"

#~ msgid "Active Directory Settings"
#~ msgstr "Active Directory设置"

#~ msgid "Enable Active Directory Authentication"
#~ msgstr "启用Active Directory身份验证"

#~ msgid "Enables test authentication for Nagios XI"
#~ msgstr "启用Nagios的XI的测试认证"

#~ msgid "Account Suffix"
#~ msgstr "帐户后缀"

#~ msgid "The part of the full user identification after the username, such as"
#~ msgstr "的一部分，完整的用户识别后的用户名，如"

#~ msgid "Base"
#~ msgstr "基地"

#~ msgid ""
#~ "The LDAP-format starting object (distinguished name) that your users are "
#~ "defined below, such as"
#~ msgstr "LDAP格式的起始对象（专有名称），用户定义见下文，如"

#~ msgid "Domain Controllers"
#~ msgstr "域控制器"

#~ msgid "A comma-separated list of domain controllers on your network"
#~ msgstr "域控制器的网络上的一个逗号分隔的列表"

#~ msgid ""
#~ "The type of security (if any) and port number to use for the connection to "
#~ "the domain controller"
#~ msgstr "用于连接到域控制器的安全性（如果有的话）的类型和端口号，"

#~ msgid "No account suffix specified."
#~ msgstr "没有指定的帐户后缀。"

#~ msgid "No base Distinguished Name specified."
#~ msgstr "无基可分辨名称指定。"

#~ msgid "No domain controllers specified."
#~ msgstr "没有指定的域控制器。"

#~ msgid ""
#~ "LDAP libraries not installed!  To install them, log into the server, and run"
#~ " 'yum install php-ldap'."
#~ msgstr "LDAP库未安装！要安装它们，请登录到该服务器，并运行“yum的安装php-LDAP”。"

#~ msgid "Active Directory authentication okay!"
#~ msgstr "Active Directory身份验证好呀！"

#~ msgid "Active Directory authentication failed - bad username or password."
#~ msgstr "Active Directory身份验证失败 - 无效的用户名或密码。"

#~ msgid "Error: This component requires Nagios Fusion 2012R1.4 or later."
#~ msgstr "错误：此组件要求在Nagios的融合2012R1.4或更高版本。"

#~ msgid "Allows a custom login splash page to be defined. "
#~ msgstr "允许来定义一个自定义登录初始页面。"

#~ msgid "Custom Login Settings"
#~ msgstr "自定义登录设置"

#~ msgid "Enable Custom Login Splash"
#~ msgstr "启用自定义登录飞溅"

#~ msgid ""
#~ "Enables use of a custom login splash defined by the specified PHP include "
#~ "file."
#~ msgstr "允许使用一个自定义登录溅定义指定的PHP包含文件。"

#~ msgid "Include File"
#~ msgstr "包含文件"

#~ msgid "The include file to be used on the login page"
#~ msgstr "在登录页面上使用包含文件"

#~ msgid "Provides LDAP authentication for Nagios Fusion. "
#~ msgstr "Nagios的融合提供了LDAP身份验证。"

#~ msgid "Authentication Settings"
#~ msgstr "身份验证设置"

#~ msgid "Enable LDAP Authentication"
#~ msgstr "启用LDAP身份验证"

#~ msgid "Enables LDAP authentication for Nagios Fusion"
#~ msgstr "启用Nagios的融合的LDAP认证"

#~ msgid "LDAP Host"
#~ msgstr "LDAP主机"

#~ msgid "The IP address of your LDAP host"
#~ msgstr "您的LDAP主机的IP地址"

#~ msgid "LDAP Port"
#~ msgstr "LDAP端口"

#~ msgid "The port that your LDAP host is running on"
#~ msgstr "您的LDAP主机上运行的端口"

#~ msgid ""
#~ "The base DN to use for authenticating to and/or browsing the LDAP server"
#~ msgstr "使用身份验证和/或浏览LDAP服务器的基本DN"

#~ msgid ""
#~ "The user DN (fully distinguished name) that is used to check user "
#~ "authentication.  Note"
#~ msgstr "用户DN（完全可分辨名称），用来检查用户身份验证。注意"

#~ msgid ""
#~ "will be automatically replaced with the user's username when they "
#~ "authenticate."
#~ msgstr "会自动替换与该用户的用户名，当他们的身份验证。"

#~ msgid "No LDAP host specified."
#~ msgstr "没有指定的LDAP主机。"

#~ msgid "No LDAP port specified."
#~ msgstr "没有指定的LDAP端口。"

#~ msgid "No base DN specified."
#~ msgstr "没有基本DN规定。"

#~ msgid "No user DN specified."
#~ msgstr "没有指定的用户DN。"

#~ msgid "pattern not found in user"
#~ msgstr "模式中找不到用户"

#~ msgid "LDAP authentication not enabled - skipping."
#~ msgstr "LDAP认证功能 - 跳绳。"

#~ msgid "Unable to connect to LDAP server '"
#~ msgstr "无法连接到LDAP服务器“"

#~ msgid "Sucessfully authenticated against LDAP!"
#~ msgstr "成功地对LDAP的认证！"

#~ msgid "Unable to bind to LDAP server "
#~ msgstr "无法绑定到LDAP服务器"

#~ msgid ""
#~ "This component adds a read-only NOC screen for all current unhandled problems to the home menu. \n"
#~ "\t\tFor larger environments an active polling interval of 60 seconds or more is recommended."
#~ msgstr "此组件添加了一个只读的NOC目前所有的未处理的问题，到主菜单画面。对于较大的环境中，主动轮询的时间间隔为60秒或更长时间的建议。"

#~ msgid "Operations Center"
#~ msgstr "运营中心"

#~ msgid "Displays summary information for unhandled problems"
#~ msgstr "显示未处理的问题的摘要信息"

#~ msgid ""
#~ "Displays unhandled host problems across all Nagios XI servers. "
#~ "<strong>(Nagios XI Only)</strong>"
#~ msgstr "显示在所有的Nagios XI服务器的未处理的主机问题<strong>。（Nagios的XI只有）</strong>"

#~ msgid ""
#~ "Displays all open service problems across all Nagios XI servers. "
#~ "<strong>(Nagios XI Only)</strong>"
#~ msgstr "显示所有打开的所有的Nagios XI服务器的服务问题<strong>。（Nagios的XI只有）</strong>"

#~ msgid "Open Problems Summary"
#~ msgstr "开放式的问题总结"

#~ msgid "Open Host Problems"
#~ msgstr "打开主机问题"

#~ msgid "Host Name"
#~ msgstr "Host Name（主机名）"

#~ msgid "Open Service Problems"
#~ msgstr "打开服务问题"

#~ msgid ""
#~ "This component creates a proxy configuration menu in the Admin panel \n"
#~ "\tand is used to configure proxy settings for update checks. \n"
#~ "\t<strong>Requires Fusion 2012R1.1 or later.</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "此组件创建一个代理配置“菜单中的管理面板，用于配置代理服务器设置检查更新。 <strong>需要融合2012R1.1或更高版本。</strong>"

#~ msgid "Proxy Configuration"
#~ msgstr "代理服务器配置"

#~ msgid "Proxy Settings"
#~ msgstr "代理服务器设置"

#~ msgid "Enable Proxy For Update Checks"
#~ msgstr "启用代理，对于更新检查"

#~ msgid "Proxy Address"
#~ msgstr "代理服务器地址"

#~ msgid "Proxy Port"
#~ msgstr "代理服务器端口"

#~ msgid "Proxy Auth"
#~ msgstr "代理认证"

#~ msgid "Proxy settings updated successfully!"
#~ msgstr "代理服务器设置更新成功！"

#~ msgid "Nagios XI Servers Only."
#~ msgstr "Nagios的XI服务器上。"

#~ msgid ""
#~ "This dashlet displays service status information for Nagios BPI Groups."
#~ msgstr "在此dashlet显示Nagios的BPI组的服务状态信息。"

#~ msgid "BPI Status"
#~ msgstr "BPI状态"

#~ msgid "Access Nagios BPI on"
#~ msgstr "访问Nagios BPI上"

#~ msgid ""
#~ "This tool allows admins to deploy one or more of their own dashboards to other users.  \n"
#~ "\tThis can be useful when you design a dashboard that other users may want access to.  \n"
#~ "\tIf you want each user's copy of your dashboard to stay synchronized with your dashboard, select the "
#~ msgstr ""
#~ "该工具允许管理员部署自己的仪表板中的一个或多个其他用户。这可能是有用的，当你设计一个仪表板，其他用户可能想要访问。如果你想你的仪表盘保持同步，与仪表板的每个用户的副本，请选择"
